覺不覺中共黨員冇一個好人?

毛澤東
雷鋒
李鵬
江澤民
胡撚塗
習近平
梁振英
林奠

成日諗當年嘅胡耀邦同趙紫陽會唔會可以計半個好人

鄧小平算唔算

當年土改，趙紫陽係廣東殺咗好多人，佢提出「村村流血，戶戶鬥爭」，所以倪匡話「全世界都可以紀念、懷念趙紫陽，唯獨廣東人唔可以，因為佢殺咗好多廣東人」。

唔算啦，當年六四清場佢係支持㗎

依個真係唔知，check check歷史先

學過小小歷史覺得佢係支持資本，但係黨背後有班元老唔比佢咁做，所以變左中國式社會主義

當年大躍進之後，係佢同劉少奇將中國改革走向資本

不過慘被批鬥

李鵬先係千古罪人

所以我覺得佢都算係好人

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

胡朱溫李 應該係好人

周恩來

一入黨已經冇所謂人, 只有黨, 只有黨性而冇人性

仲洗講，共撚係人類cancer

唔係點上位？

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

都唔係既

應該咁講 貪錢派/貪權派

我覺得趙紫陽都仲算係有少少人性

好多黨員為搵食入唔會幫個黨 唔似黑警收錢一定幫政府

溫爺爺算唔算

同中學生打籃球

胡耀邦